\documentclass[14pt]{extarticle}

\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian,english]{babel}

\usepackage{amsmath, amsthm, amsfonts, amssymb}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=[RGB]{188,128,189},
    anchorcolor=black,
    citecolor=green,
    filecolor=cyan,      
    menucolor=red,
    runcolor=cyan,
    urlcolor=[RGB]{31,120,180},
}

\newtheorem{guess}{Предположение}

\setlength\parindent{0pt}

\title{Групповая структура на $J$ через биекцию между $J$ и некоторой группой}
\author{}
\date{}

\begin{document}

\maketitle

\begin{section}{Способы сопоставить $J$ и функции ${ \mathbb{C} \rightarrow \mathbb{C} }$}

Основная идея: установить биекцию между $J$ и некоторым подмножеством множества всех функций ${ \mathbb{C} \rightarrow \mathbb{C} }$. Потом, если на этом множестве функций обнаружится некоторая алгебраическая структура, то можно будет перетащить её на $J$ и продолжить изучение $J$.

\begin{enumerate}
    \item См. \href{https://www.math.wustl.edu/~enwilson/math5022sp10/Math5022hwk8_s10.pdf}{Pringsheim interpolation formula}:
        Пусть ${ E(z) := z \prod\limits_{n = 1}^\infty E_n\left(\frac{z}{n}\right) }$, где ${ E_n(z) := (1 - z) e^{\sum_{k = 1}^n z^k / k} }$. Тогда существует такой набор чисел ${ \{ m_n \}_{n \in \mathbb{N}} }$, ${ m_n \in \mathbb{N} }$, что
        \begin{equation*}
          F(z) := \sum_{n = 1}^\infty \frac{a_n E(z)}{(z - n) E'(n)} \left( \frac{z}{n} \right)^{m_n}
        \end{equation*}
        обладает свойством ${ F(n) = a_n }$ для всех ${ n \in \mathbb{N} }$.
        См. также: \href{https://core.ac.uk/download/pdf/82069659.pdf}{A Generalization of a Theorem of Pringsheim}.
    \item См. \href{https://ru.wikipedia.org/wiki/Теорема_Миттаг-Леффлера}{теорему Миттаг-Леффлера}:
        Пусть $g$ - целая функция, т.ч. ${ g(n) = 0 }$ и $n$ - простой нуль (${ \mathrm{ord}_n g = 1 }$) для любого ${ n \in \mathbb{N} }$. Пусть $h$ - мероморфная функция, главная часть которой имеет вид ${ \dfrac{a_n}{g'(n) (z - n)} }$ в каждом $n$. Тогда ${ f(z) = g(z) h(z) }$ будет искомой функцией\footnote{
            Я уже забыл что тут подразумевается. Видимо, планировалось получить такую функцию, которая принимает целые (заведомо заданные) значения в точках ${ z = 1, 2, 3, ... }$.
        }.
\end{enumerate}

\end{section}

\end{document}